我隻蛙係咪想離家出走？

我隻蛙呀！係咪想離家出走？